新垣結衣（175）啊嚌嚌嚌嚌嚌嚌嚌嚌咋

- 全舊post連結：
-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

J2播放粵配《逃恥》(港譯：僱傭妻子)
13/5開始(逢星期六 22:45/03:30、星期日 22:35/03:10)
標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係今日子
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 185
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

留名

我開post冇人

啊嚌嚌嚌嚌嚌嚌嚌嚌咋

幫你召喚啲人

好 開工
啊嚌嚌嚌嚌嚌嚌嚌嚌咋

等睇大家啲畫 今次我去旅行畫得好hea

第一頁

第一頁留名

明明上面有幾個人但係得兩個正皮

未俾
唔俾住

結衣BB

細佬我訓先

唔記得

恰我開post

朝早笑醒左

未醒姐

Cut嘖嘖嘖嘖嘖嘖嘖黎做鈴聲

呀呀呀呀呀呀 好想睇呀

上堂留名

整返條高清link

求香港上

加油
我比正評瞓先

好想睇啊
希望香港上啦

我頂你班Deadline Fighter
一起身見到有新畫

同你一樣

張poster咁hea的?

灰姑娘版

腳

早

我都覺

呢張又係heahea地

陣間去見工啊

好想睇mix

祝你好運

可能係，我就黎癲

lm

cls

屌你

笑到我

做咩學我畫嗰啲死人樣

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

嘖巴

加油

拖巴

多數考完就唔痛

已經係每隔一陣就痛一痛，好撚辛苦

啪粒panadol先啦

陣間行過7仔買，屋企好似冇

套mix要係香港上 係咪要搵洲立上

會唔會經過藥房 7仔買貴好多

好想睇bb套新戲

要行遠少少不過好似去藥房好啲

7仔

有次勁頭痛頂唔順係公司樓下711買藥 返到屋企藥房買發現平廿幾蚊

官網更新左

差咁遠 好彩去咗藥房

搞笑片嚟㗎

好緊張 11點in啊

睇一次就笑一次

都話唔識畫人樣

個腦已經自動配左音

coco痴線.........

古澤不斷挑戰結衣底線

多謝支持

好靚

Gakki都要帽

好sad 睇到銀住銀住 之後比賽又要見到佢哋

再係咁痛落去我個頭會唔會爆炸

有無睇醫生?

btw我臂部同大腿中間痛應該睇跌打定西醫

我覺得睇跌打好易有風濕

我就是成功的例子

冇，冇時間，仲要連考兩日，不了

做咩咁話我

照x光先?

你好

以前照過
西醫話d骨無事

其實我依家係咪風濕.....
以前依個位睇過跌打
琴日落大雨痛到行唔到路
係咪咁就一世?

我就是成功的例子

咁後生就...

我個fd都係 玩得玩具多成日傷 廿歲仔翻風落雨就痛

下面個張

有無試下物理治療

我有間跌打幾掂 你要可講

我係完全行唔到。。。
完全係廢左一隻腳咁
要用遮做拐杖

唔想用錢
聽落好貴

唔係話會風濕咩

Mos burger又真係幾高汁

個造型好有真知子feel

食咗啲咩

似實栗喎

我覺得可以係間野唔掂先會
唔掂果啲拖你錢拖好耐
搞到未斷尾你就唔想睇

1號餐加脆雞

咩活動嚟，做乜大家畫圖既
冇實栗同今日子

今期主題legal high 好似（165）有其他

上一次就係實栗
畫畫活動嚟閒人巴一齊john啦 下次畫今日子

我都成日食呢個組合

試下排期睇政府

舊蕃茄

嗰吓都好可愛

好正
雖然唔起眼但個口感

終於有時間上水 巴打畫d畫好正
Btw 係咪小左好多人？

諗起都想食 我平時好少食番茄係mos burger嗰個特別鍾意

你同幾時相比先
比起一開始果時就少咗好多人嘅

剩係睇正皮都越嚟越少

等cb3上

辦公留名

白石

me 一路走來 始終如一

same

風濕係返風落雨前先會痛
落得出雨反而無事
即係似你急屎咁，急緊嗰陣係最煎熬
屙左出黎就舒服哂

但你未睇過前永遠唔知間野掂唔掂

睇一次2-300,起碼覆10次診
又可以明正言順捽d OL腳

轉行做跌打都好

即係我唔係風濕啦因為我今日都行唔到

如果係咁啱整親舊患先痛就唔似係風濕

我愛新垣結衣

我係新垣結衣老公

好難想像bb會帶帽

條女仲要咁撚柒

生日帽啫

好鐘意睇愛情喜劇

大約十個post之前 小左好多位巴打

所以睇口碑好緊要

睇完畫作
比大家畫作感動到
大家好有愛

me終身結衣黨衛軍

冒住爆data危險睇晒啲圖
有啲好靚
腥些嗰幾張笑到我仆街
真知子好似對草對到high咗咁

做咩你又係咁得閒

見完？

好耐冇見

[black]im back[/black]

今次嗰幾幅好靚

見完啦 垃圾唔識打字

都係人地勁d

Mix 好可愛

Loop左段trailer好多次

痴線電影條片好正呀
好想快d有得睇

考完試未？睇今日子

學啦我都學緊

靚就靚啦，唔洗比較太多

Btw最重要係今次多左人參與 好開心

塞巴好勁

希望今日子會有更多人畫

蜉
咩得閒返工姐 都有得放飯嘅

Post名 正

我覺得你長期都好得閒

又批鬥

侵侵

上面果幅結衣嘅裝扮好羞恥

表情好猙獰

戴生日帽

好正好想睇呀!!!!

所以我咪話 結衣豁左出去 睇番一定覺得好羞恥好癲

好正

coco高超畫技 仲有個人風格

計嘖圖
又一大作

到底呢套戲會係轉捩點定黑歷史呢

考完啦

個表情真係好正

拍完LH佢應該唔怕羞恥
好似睇訪問佢話過做真知子唱歌都唔驚

我好期待結衣上節目 被人訪問呢個猙獰畫面（叫聲）會有咩反應

其實由pocky開始，到十六茶，LH，一路都玩緊羞恥play

佢會話: 我可是很努力地去演的

喜劇女王

結衣：感謝有新嘅嘗試比我去演 會繼續奸爸爹媽su

聽koke話改返個@同係呢個po送多次俾侵

係咁狂睇呢幕

我痴撚左線

高大畫家

同編劇古澤桑再次合作 好有信心啊 所以好努力演(笑)

一得閒又睇左十幾次 我痴左線
今晚返去cap𠴱兩下狂聽先

一向都痴線

腥些有冇追到上個post留比你？
你果個位應該係叫做腹股溝/鼠蹊
果個位一受傷就痛好耐
我之前試過痛左兩個禮拜先好
但如果你係痛到行唔到就好大獲
或者你可以上網睇下有冇d咩受傷既症狀係一樣
唔一定係風濕

係公司loop

試過有次玩玩具用力跑嗰吓拉到痛到仆街，跟著隻腳用唔到力，之後格硬玩咗陣又冇事

多謝, 下次再畫多d, 好d

仲唔係日日偷用電腦 趁結衣返工就畫畫

今日子再畫好啲

仲有 アーモノドですチョコレートです

落下女

期待今日子活動

為演藝犧牲到

係呀 條蜥蝪仲好鬼葡萄我有得用電腦

miss左
原來叫鼠蹊
以前君子成日傷依個位
覺得好光榮

君子ray 骨刺真係手尾長

真係好好笑

独占

嗚嘩啊~~~~~~~

BlingBling

新 垣 結 衣 係 我 女 神

開始畫一兩幅先

save定先

bb ho cute

乜野學友呀

留名

考完試終於有時間重刷花水木
真係好高質

唔小心變左潛力圖

大家都鐘意

一見到就諗起

好提子呀

我今日子最少都要畫四幅 有啲chur

屌解呀 公平咩

想死啊 究竟點可以係公開場合見到

大家好

芝麻好

我都有畫㗎

Nick young

首映禮

去日本做演員

岡田

唔撚係掛

做記者訪問結衣 俾佢派糖遞水

負皮佬追隨我哋到依家
真係唔講得笑
佢係咪比結衣迷住咗

好眼瞓

去下星際睇下有冇得試
試完再去通弱利買都未遲

發現我傷個位瘀哂

咁就幫唔到手
唔熟AKG

隻眼p到好大

打波?

本身就係咁，無帶con

腥些你係咪炒芥蘭其實

直上k712 pro

快d睇醫生

炒芥蘭都要睇?

自製耳機有冇得諗

又痛又瘀哂啵

有殺無賠賣廣告咩

唔係話行路都痛咩

點解我無份

收工啊嚌嚌嚌嚌嚌嚌嚌嚌咋

廢青仲未搵到PT
FT又未有覆
打左兩日終於食到一次雞

深潛變浮潛？

好正呀

樹巴會唔會更新頭post 放新相

落唔到地

灰姑娘呢？

話時話bb個實栗造型實在太深入民心

bb靚到咁搞到出街係咁比人望住

send左十幾封email都無一份pt可以見

所以佢出街唔會化到咁

Thanks 我唔知點解down唔到呢張

多謝你哋 大家都要加油 多謝結衣

啲相好酸

好提子

send左幾耐?

我講果份冇消息呀?

down完比較清嘅sh15uya落黎先發覺無中字
又係down過低清中字版

結衣真係好靚

睇咗個預告
發出怪叫
心目中嘅形像崩壞晒

駁唔到，又靚，心地又好

我都係

xx-xx-xxxx

上星期五send左7封 前日send左5封

前日無咁快啦

?

咩怪叫 咩崩壞啊

上星期五其實都無咁快

myavsuper搞乜？

屌 我睇錯咗做mytvsuper 仲以為打咩j要睇tvb

點都好 恭喜脫離苦海

好可愛

[member]恭喜垃圾絲 比心機 member]

改左

仲夠膽po上黎 你係得既

聽日考last 最難果科 希望結衣保佑

讚完結衣靚都未過兩頁 都講咩崩壞
係愛嘅 就要接受佢所有嘅形象

加油

同埋唔撚好再上黎住

Show Blocked User - Donald侵
希望你會反省下

好擔心
休息左一日都無好轉
下星期grad trip我依家連企都企唔到
有無辦法可以快速好番。。。

瑛太仲長頭髮過結衣

睇鐵打?

HKCC?

你哋都要加油

可能聽日要睇
但唔知會唔會風濕
食緊止痛消炎都係唔work

好想快d睇新戲，好可愛呀～～～～!！

最後個幾秒係咩事?

好耐無見嘅我系列

係啊嚌嚌嚌嚌嚌嚌嚌嚌咋

好得意

因為我近排冇時間同佢合照

Y not

狂暴模式

Loop左百幾次

侵仔而家真係無嘢驚

如果較做鬧鐘

結衣已經係我鬧鐘
不了

可愛型像從此幻滅

唔想㩒熄佢

侵

朝朝嚇到好似達哥咁:痴孖根呀！！

吓？個幾秒超可愛喎

不知幾可愛

上咗熱門

搵人Cut出黎啦
Set做通知鈴聲

準備着到咁同結衣慶祝生日

影相post 上嚟，唔該

最後幾秒根本就係可愛嘅精華

成段最正就係個幾秒

已cut片 方便無限loop

今晚玩完玩具整先

嚌嚌嚌嚌嚌嚌嚌嚌咋

好想整做通知鈴聲

咪就係

agree

有無人會整5分鐘版，等我地點歌個時點

點解會咁樣

得1秒多啲 整5分鐘版?

睇完之後令我更加鍾意結衣

我知錯喇 個個都話鍾意咁我從睇到我鍾意為止啦

正路

好想俾結衣瘋狂掉蛋糕

我想俾結衣請食乒乓波餅

哇啊啊啊

唔知點解睇錯咗做掉黑絲

你同Fantasy一擔擔

上腦?

明明兩樣野完全冇關係

侵仔返工都攰啦 九點半開始眼花

同我差好遠

侵好慘

結衣就算已經上左神檯，依然肯放下身段，豁出去不顧形象演出

我依家已經唔止欣賞佢既可愛咁簡單 佢既敬業精神真係令我開始祟拜佢

checkcheck佢好喎

睇得多 Myavsuper?

cos

頂唔到1分鐘

不斷 loop 有 d 恐怖

你有負評嘅

3次就熄左

但係咁笑

直頭冇撳入去睇

我覺得結衣好攰

靜晒

不要玩結衣

冇人開台

聽哂4:59

日本人敬業精神

聽你地話愈loop愈正

頂到2分鐘

聽到一分鐘,應該可以聽足

越聽越似結衣把聲

愈睇愈正

究竟因咩事打波打到暴走大叫呢

有冇直播?

笑到停唔到

loop都好爽

咩事?

頭一次睇睇唔到,但愈睇愈吸引

新垣結衣愛我

大家都覺得愈睇愈正

Fall in love

有無開台

今日無人開(暫時)

你見點呀 有冇睇醫生

腥些抖下啦 玩玩具大暴走

我愛你哋
你哋愛我?

138羊
係大阪10蚊港紙就有支大結衣

應該無

但未計你俾左幾多錢去大阪

好耐無見過巴打出現 咁平架咩10蚊

cls達哥隻game有結衣既角色

post都追唔切啦
btw通街都係雪肌精
好多結衣

jeFF

愛

成條心齋橋都係 仲要有個大結衣

好似幾得意

Full of love

垃圾驚

好無聊

不了

聽晚有新game未

聽日去睇跌打
希望好得切

想搵隻新既手機驚玩下有無介紹

有人cut 咗咁唔使搞

Cls
聽左5下熄左

唔係玩緊傳說對決咩

hoziron

horizon zero dawn

無台睇 唯有睇啊嚌嚌嚌嚌嚌嚌嚌嚌咋

LAG到傻 睇黎又會收皮

其實有幾下係 吔 嚟

其實係我求其聽到十個音就打十個字

新垣結衣 [black]
係我老
[/black]

母

有無人解釋下異教徒畫果幅係咩嚟?

有情人終成眷屬

隻game個劇情好 畫面仲好靚

原圖係咩

夜訓果班囉

夜夜yeah夜夜夜yeah夜吔吔

睇黎z字頭呢排好忙

結衣BB 世紀第一

女主

出現了

大左好樣少少既

this po 開咗 slient mode?

我發現五分鐘個段聲畫唔同步

你盲咗

聾咗

可能你高得濟me睇唔到

bored

play game

研究下呢張咩嚟

what game

紙張

咩紙

me no 打機 sosad

下次結衣畫畫活動係咩主題

今日子？

note紙

係 po頭有講

係
今日子世界第三

咩牌紙

上次我考試好似大家玩緊隻web game?咩黎

no, 昨日子

唔好隨便講佢壞話

幾時先肯搞下個up圖功能，屌你老母次次都失敗

Zard巴大傻仔

Zard brother is watching you.jpg

成日見芝麻既留名
有D掛住德松醬油激死人既留名

上次見識過已經唔會再挑佢機
btw 潛水可恥呀

掟上今日紙

勇者 你好快比外星人接走

me 就系外星人牙

一路好走

咁撚正

又無左
之前有apps成日用黎up圖
依家真係好煩

仲要lag喺正在上傳成幾分鐘，又唔俾人cancel
dllm

掟上今日紙的備忘錄

ZARD同THAAD有咩關係

TODAYPAPER

Jajjajajajajajajahajayayayyajajaja!

AJAJAJAAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAYAJAYAJAJAJAYAJAJAJAJAYAYAJAJA

ja ga

你話結衣ja

Me Sleep Lah Gok Wai Ba Si

sleep is for the weak

我已經唔記得左 剩係入去㩒左幾日

呢個係今日子訓覺預報黎

賴落結衣度都有嘅

u cc da torpik

ngo waa nei ja

ねい わ がん ガッキー ビビ

ほ むん あ

no

お おい ガッキー 。
アラガキ ユイ はい お ろう ぽ。

もう いぇ ぞう

ふ ぺい

お どう はい

有咩問題 咁睇低自己

ねい ざう はい ふ ペい ろう

完成今日目標 可以瞓

咩目標

嚇死我啦 上面幅圖
做咩會p到咁變幻

ok，咁我換返你上黎
名正言順潛水
唔好又走黎召喚我

ぞう まっ ダン ダン は？

唔講得

ちょん ねん しん

ダJ？

唔得

我走，你兩個留低

上面睇到我好辛苦

咩事嚟

だ J じゃう だ J ら

睇唔明啊！ 轉台啦

アップ マク カウ

"打"

做乜彈彈吓

しゅ ば

1個換唔到2個
你又唔係賢石之石

no うぃふぃ わい わい でい

我分身都退場咪得

做咩用日文 講廣東話 睇到好辛苦

ゴンドウンワ らい

ねい あぷ まっ がう

はははは む ほう わん め？

wifi壞壞地

そ じゃい

又夠鐘講聲 晚安

營養目標 多謝媽咪

まん おん

かう しぇうん じぇうん

又睇完一集 聽日返工 我瞓

好靚女

お ふん がう ら バイバイ

小光

ガムやっじ さい がい だい やっ

もう やん れい Me

想入來講下預告片最後個shot
點知一睇標題
可以慳翻

講啦

AIS GOD GPA GOD CITYU GOD

有咩想講?
壞既都好似俾侵講哂啦
[black]再壞d既就唔好啦[/black]

屌錯post

GAKKI GOD

1001

1002

真知子中指圖+生蛋麵 Front view+side view+top view
署名+coat of arms

畢加索

連登真係有好多個結衣

晚安

damn my hand

近排有咩日劇好睇

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

睇嚟可以[black]
獨佔喇
[/black]

喂 覓腸清 大家老死 介紹套好野過你

請未睇既巴打快啲睇

睇左既就無限重刷

今日子世界第一

駁唔到

要其他呀清

Kyogo's Note

痛到死
發唔到力

睇醫生啦
白石會醫好你

仲未睇醫生？

睇咗My boss My hero未?

聽朝睇

達叔隻戰乜乜乜有無人有玩？
好唔好玩

垃圾驚 唔好試

夠唔夠outlast2垃圾

瞓lu。

Me都瞓

都唔同 其實outlast2有故事只係無遊戲性

睇左啲破解先真係明up乜

獨佔

蝦醬

多醬

有無人有玩鯉魚王

瞓唔著

失眠

幾點考?

8半，好彩係hall瞓可以瞓耐少少

放鬆多d 唔好再掂電話上黎住啦

其實我好放鬆
應該係瞓唔慣張床

蚊真係好on9

改唔到

無曬飛蟻

咁你都要瞓得著先得架喎

今日做低左幾隻

隻腳唔知點放
平放OK但我習慣側臥
結果玩左成晚GWENT

我捉嚟餵屋企啲蟻

Gwent出左

係
不過PC同PS4唔相連

好似好多新野
D攻城器識攻擊
抽左6個包無張勁卡

仲瞓唔著陣間會唔會起唔到身架屌

溫多陣?

唔想溫 不過5點都未瞓到嘅話我應該會落床溫吓書算數

早抖

last一科通左佢唔差在啦

通頂讀書成件事好on9

點解打打下波變左玩腳🍇

點解PC版咁遲先出既?因為我見有朋友之前就有玩, 不過係喺PS4。

49分鐘冇人

因為係喜劇

早晨

おはようございます

腥些

今日子世界第三 (已證)

咁一二呢？

新垣結衣世界第一

駁唔倒

頂，做咩咁快答，想睇下侵答咩

米雪

早晨 返緊工 迫地鐵啊喂 好緊張啊

侵唔敢答我？

咩

世界第一第二囉

你都冇時間玩電話啦

侵好得閒

長澤雅美世界第一

你哋都係想我咁講姐

咁你答未？

xx-xx-xxxx 米雪 譚小環 清潔阿姐 綾瀨遙 myxxsuper

星期五扮工留名

Nylon 7月號，封面返黎了

好撚正啊屌你

我愛結衣，我愛nylon

好正呀個髮型 NYLON D相好高汁

科大巴考完未?

呢張真係好正

我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買我要買

頭髮 眼神 衫

好想買啊

S

結衣救贖了我

張圖好撚正啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

bb啊

靚撚到仆街

bb

點解可以冇人，好撚正

我都知結衣靚 但都唔洗仆街既

我仆街 頂唔順

好撚正啊

想買 係咪搵代購

等我係日本買多本Nylon番黎抽獎

我都想啊

買多幾本啦

見到五月嗰本冇買到

哪有錢

俾定你

咁就唔刺激
抽獎先好玩呀

好想要啊呢本

我6月先去日本
有冇機會買到？
搵唔到依本就買其他番黎抽獎

呢本就係六月

係唔係

呢鋪要買了

七月號，不過六月發售

好正啊

買3本
一本自己要
2本抽獎

點解新垣結衣可以咁撚正？

邊錢本

我都唔知 呢本幾錢都買

點解可以咁正

點解咁撚正都得咁少人理

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

冷靜冷靜

我都好high

訓到以家先識醒

如果屌欣宜可以返十年前，我一定會瘋狂睇code blue同努力讀書

加埋句Angel is born，Perfect

日本相認

真係靚到癲

睇嚟大家都好鐘意我老婆

3日後就係日本 買返本先

我去日本個陣睇下有冇得買先
有又唔貴既話買多一兩本番黎抽獎

好似話有20頁內頁，幾貴我都買

レプロ マネジメント1部 @lespros_sec1
☆新垣結衣☆
【明日発売！ガッキー表紙！】
「NYLON JAPAN 7月号」に表紙&20ページにわたってガッキーが登場します！さらに特別付録は両面BIGポスター！
2人のカメラマンさんと撮影を行なった超ロングストーリー☆★☆発売は明日！！

NYLON 7仔有冇得買

nylon 媽媽爽係包送香港 都係七十幾蚊一本

咁就冇問題啦

订单内容
商品合计： HKD 46.19
运费/手续费： HKD 32.53
订单总计： HKD 78.72

七月號媽媽爽實價 殘體字傷眼慎睇

如果唔係等錢洗我即刻訂

正喎

係唔係等錢洗到呢個地步

去日本狂搵

通常我等錢洗就將所有不必要嘅開支cut哂佢
雖然未到咁既地步

再窮再貴都買

都係抱仔最識玩

正，我已經係買物王訂左，$64

78.72，已訂

究竟要點買

amazon

Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born Angel is born

陣間返去買

Angel方加

你仲喺日本咩

痴撚線公司

唔係上網訂咩

好多途徑買 不過搵巴絲買可以相認

係咪呢本?

yes

嗚哇

唉屌
去睇跌打
十一點等到依家
都未到我
有咩可以做

loop 嗚哇

屌你老母差啲食屎

腥些咁關心我

做咩

This

is [black]
great
[/black]

過咗開考時間先瞓醒

great

下年考過囉

咁又唔洗，去得切考

lunch

正諗住講25分鐘冇人講嘢

好似冇㗎 邊有呢啲高檔嘢

搵人去日本團購

喊啦 冇問題嘅

考晒試了 可以瘋狂睇結衣

我都啱啱考哂

Nylon已訂

我冇啊嘛

又要洗錢

Angel

諗住電腦用

係啊 見有啲減成千

訂左, 但係amazon jp 無封面睇會唔會有伏

心仔又身痕

講咩呀

買啦買啦

K240會用黎聽歌？我做野都覺得佢d聲唔掂

會啊 有咩推介

魔鬼

就係諗住買先問 有冇人可以解答下買邊個

hi

做咩我問嘢又冇哂人

NYLON 已訂

耳機答你唔到

1001?